一掂個廣告就即刻當㩒左

明明我係正常睇野咁scroll
但係每次一見呢種toyota既廣告就scroll都當我㩒左
其他既廣告完全冇問題
有冇方法搞搞佢
身在美國所以出既廣告應該同香港ip既唔同
下面就係個廣告條轉頁link

唔㩒右？

唔當㩒右？

可唔可以 cap 埋張廣告圖來睇睇，就咁搵條 link 好似唔見有

連仔 海洋公園廣告 片黎